臭閪格嘅港女應該要死撚晒去

閪口閪臉唔識禮貌 下巴尖到吉撚死人嗰啲整容臭閪港女

agger